銀魂真係完咗

15年

假架！！！！！！
下一回又會話唔係！！！！！

猩猩渡完假返來 = 銀魂Z

入猩猩我信

拖到仲長過火影

爛到仆街
拖得爛過火影

漫畫界四不可信既銀魂結局要成真了？

真一早回哂塘

到底係咪真係已經未來世界？

以前銀魂真係晚晚陪住我笑住訓

完得咁爛

銀魂呢d咁另類既漫畫好難有個完滿既結局
而且人氣已經大不如前，應該比jump強制結束

坦白講
未開主線之前都有d 回塘
但主線實在太長
其實完之前俾返幾回日常我地都好呀

銀魂好睇左支線
主線唔係唔得
但畫左好多年主線，個故事太沉重...
我都係想睇返小將姐

糞作

幫推

真完？

越後期越on9，畀人屌到出哂汁，少年針同日昇都唔妥猩猩，死要拖

日常行搞笑好睇過主線可惜冇貨出

Jump一早踢左佢出去啦佢係自己app到連載咋

完左佢好過啦 好老土 又肉麻 下下友情熱血
睇到起雞皮 屌你高衫仲重生

d 日常 早幾年岩岩紅個時 應該出晒貨.無咩大橋出

感謝猩猩 佢俾左一段好開心既時光我

完左都好 佢做返日常我驚佢夾硬做

留返個美好回憶我

唱曇天同修羅嗰期應該係最鼎盛

係 猩猩唔要面到比人掃地出門兩次 淪落到自己個app度連載